港鐵九龍灣車廠 兩列車遭塗鴉

港鐵九龍灣大業街車廠揭發刑毀。凌晨4時許，有職員發現其中一架列車車頭部分位置及車門遭人噴油，另一架列車車頭亦有同類情況，於是報警。警員接報到場調查，案件列作「刑事毀壞」處理，交由秀茂坪警警區刑事調查隊第5隊跟進。

有冇人睇到第一個字係咩
我凈係睇到xxxxxx time

就個人觀感 其實我覺得呢d街頭塗鴉好靚 點解唔可以接受下令個城市無咁悶

因為好多根本唔靚

文化沙漠

但係呢張圖果d噴得都幾好睇
當然話接受唔係接受亂噴果D啦

一樣
又貼舊新聞

so exciting

有設計有構圖嗰啲都稱得上藝術嘅
但係香港好大部份都係好似喱幅圖咁嘅鳩野

呢d好難睇 好似樓主張圖果d好睇

諗起the get down

好似係舊聞

舊你老母閪咩

2017年11月14日 星期二

張圖係舊聞

Crime Time

最弊有D社會垃圾見人噴佢又唔執輸噴埋一份
到時全港都係我除左屌你老母都唔知講乜好

正想講，其實香港真係死氣沉沉太規矩
應該搞吓啲新意添加活力，藝術氣息

keep左佢搞多個塗鴉比賽
又可以加價fatfat

柏林地鐵咪又係咁
都唔明點解要報警

好靚

好正

觀塘前巴士廠果幅好靚